有醉拳咁有冇stone拳?

有冇練武既stoner示範吓

Stone咗太peace 打唔到

要食到tyson tolerance咁高先打到?

問下小拳石咪得